巔峰嚟講，大家會揀利雲定係蘇亞雷斯？

兩個都好屈不過我會揀so9

兩個都好屈不過我會揀morata

雲佩斯屌打兩個

第一風扇勁能到

巔峰係咪喺祖打拜嗰場？

拎過歐聯未？
國家隊又拎過冠軍未？

歐偉撚屌打

係今年歐聯決賽尤打鍠 老友

So9用埋牙屈D

van persie拎過歐聯未？
Ching獌定阿狗？
Anyway兩隊都垃撚圾

雲佩斯=雲尼斯達來+佩雷斯
佩雷斯未拎過歐聯？
你18年未出世？老友

你邊忽見到van persie

一定so9
利雲成日4強/決賽做左失蹤人口

今年歐聯冠軍花落誰家

一定係So9
全盛時期carry成隊利爭冠
而且喺小花 牙朗高峰期贏過兩次歐洲金靴

講明morata巔峰都要問？ 老友

咁蝗有佩電斯，老友

除咗樣之外 諗唔到利雲有邊樣好過蘇

蘇9巔峰時期可以同巔峰美C爭世一

嗰年勁過messi啦屌

其實係
英超仲要係第一聯賽 最難打

巔峰揀蘇
建隊就利雲
穩定同巔峰期長好多

蘇狗巔峰夠曬爭世一
利雲巔峰世三